岩岩同崩玉融合左 下一步做咩好

忍左山本呢個呀伯好耐
係時候改變屍魂界

睇下醫生好

小心變撚樣

準備身後事